All In Morgan Stanley

有冇人買開MS?

唔敢睇

Why?

why? why not C /JPM/ GS ?

有冇睇新聞，就係無啦啦買etrade,先無謂衝入去

其實唔係無啦啦.之前試過.